中國頒佈新禁令 不准跟外國人同時線上玩遊戲 單機遊戲亦實名制

前幾天中國才傳出要BAN掉《動物森友會》的消息，現在又有進一步消息指出，要實施史上最嚴厲的遊戲規範，真的要在牆內圈圈玩遊戲了。

據報導，遊戲的新禁令不僅限於廣東，連上海、北京都同步跟進，內文實在是落落長，節錄以下規範重點，不愧是史上最嚴的遊戲審查制度：

1. 遊戲出版禁止換皮在多地申報，違者暫停遊戲出版業務6個月。

2. 主機遊戲與小遊戲要求營運平台要完成實名認證。

3. 連線遊戲（端對端，非連線到伺服器）與純單機在下載與購買時要完成實名認證。

4. 所有既有未認證用戶，也要完成實名認證，若無認證受到投訴，也要按照最新的實名認證和防沉迷要求進行處罰。

5. 不得在遊戲宣揚「全球共同伺服器」功能，如果有，應該即時下架及刪除該功能。

6. 不得在遊戲中出現殭屍、瘟疫等對應武漢肺炎疫情的題材，確保遊戲聊天命名系統不會出現不當言論等等…

7. 譴責部分玩家利用地圖創造玩法、地圖編輯功能，自行編輯遊戲世界，宣揚分裂祖國思想。

唔洗人地杯葛你
你都杯葛晒人
同金仔國有咩分別

Push

幾時實行㗎？
吹左咁多日
點解我打機仲見到成大堆支那人喺度玩外掛

minecraft = 分裂祖國

幾時封埋外國鹹網

VPN 一日唔撚封一日都有

外國慶祝緊

變左日經post，都好似未見佢正式實行

幾時去公廁都要實名際

包唔包CSO?

單機game都實名？
都係既，有啲game有hidden message，怕比生蕃吸收到牆外資訊

進擊的巨人咁款

起足三道牆

唔洗啦，小粉紅屌柒台仔，港獨，同全世界，係人都怕左佢地...

係就快
pubg 外掛會無晒

擴展埋中國留學生，佢地唔可以用外國電話卡，到國內一定要用翻國內三大電信企業既電話

一樣翻牆照玩

打機都要實名制

即係仲可以同香港同台灣一齊玩啦
唔得即係依兩個地方都係外國

幾時ban埋咸網

真定假呀

快點實行，世界寧靜了

一早有啦，攞左幾多格廁紙都有record
不過推行有幾廣泛就唔知

快

封埋vpn 好嗎親

香港遲早都係
唔抗爭，ff7 remake都冇得你玩

封埋vpn 等我地d牆內人唔好了解支那咁大個井

假消息,牆內仲玩到

不嬲封架啦

單機都實名
毒撚遲下係咪都要實名

最近頒布的遊戲政策是只適用在有代理的遊戲，所以無代理的諸如COD、BF......等等，仍然沒有上述政策的適用

有個台灣網友咁樣講

德政

一早封晒

男朋友5 重新

中国夢就係成為北韓

6. 不得在遊戲中出現殭屍、瘟疫等對應武漢肺炎疫情的題材，確保遊戲聊天命名系統不會出現不當言論等等…

我們是他們的奴隸呢隻online game準備轉型

垃圾支那，幾時先阻止到啲蝗翻牆

技術上支那有冇可能封到VPN？

會轉為 他們是我們的奴隸

一齊向黨告發犯規網站同遊戲

睇黎大陸仔最後淨係玩到俄羅斯方塊

遲下打個飛機都要實名制

佢地連討論區都要實名制
邊個發帖咪告俾黨知

咁都好似冇咩分別喎。。。
cso做例，港台而家用黑橘代理的服
大陸hi仍然用世紀天成代理的服。。

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

北韓就是最好的例子

好野

今日先講炸wo

係撚 幾日前已經有post過
之後每日都有人po

廢物支那仔連世界都看不到

睇黎準備變北韓了

講咁撚多又由得班生番開VPN出黎開掛
封埋VPN再講啦屌你老母

哇屌、德政呀唔撚洗打外掛

全部sand box game 都封禁
GTA類反社會都要禁
蜘蛛俠類宣揚美式美雄都要禁
槍game有血暴力要禁
全部game都要禁

真係好好笑。。

屌啦 尋日打台服lol都俾班支那假新手層到仆街 仲要串過馬撚問我有無口罩

支那班細路會唔會因為咁樣起革命
平時政治漠視，但一影響到自己可能會醒覺

講咗好撚多日啦

要等幾耐
個中國版steam出世未

好波

正呀，係咪唔洗再見外掛狗

還願一嘢點醒佢地

今日支那...明日香港!

遲下D角色名都要實名，唔比改

口講就封, 其實暗批大家用VPN

睇咸片實名制

幾時禁支那人周圍走

有啲地方嘅公廁係唔係要簽名？

少去 唔記得

禁止支那人生存

原來本來係可以既？我以為佢地不嬲都翻牆打機

Pubg同warzone終於無外掛

航空業有咩方法整鳩支那
支那出口 遊戲 淘寶/阿里巴巴
銀行就應該搞唔到

實名曬其實仲可以用BIG DATA 黎分析返咩思想取向既人會買咩GAME 玩 或者 買左某隻GAME既人會出現D咩既思想變化
然後就可以將一堆人加入佢地既觀察名單

快撚啲封啦, 啲仆街乜撚都開外掛

冇錯
唔好笑,遲早一定會搞鳩香港
然後特狗仲會話乜乜乜理所當然

幾時先封埋日本手機遊戲同STEAM？
拿拿林封埋gbf啦，唔想再見到殘體字嘅名

鎖國嗱 一鎖國經濟金融全部倒退，取消埋香港關係法即刻冚支鏟

比賽係咪以後無曬nmslese

可能俄羅斯方塊都唔比玩
用外國地方名係媚外既行為
要改名中国方塊先比玩

真係痴撚線國家

就黎變到北韓咁撚樣
要達官貴人先出到國

自殺吧傻閪支那人

唔畀暴力血腥有槍戰遊戲
可能支那豬最後只可以玩傷心小棧

開香檳

我都係咁諗

德政
唔洗同班外掛狗玩

根本大陸一開始就唔比亂同外國接觸啦，係之後老江胡溫年代要引外資，好多野都無再管，啲19老伯姓以為必然。

點解淨係北上廣深禁，唔係全部地方都禁止曬？

依D就係自由

芝麻人外掛大亂鬥

你們還有黨

一入場鬥快跳落地

係真先好

屌你正啦喂，終於少d外掛啦

到時咪玩破解
單機game要破解根本擋唔到

中共似自殘

點解？因爲太自由？好多支那人都玩minecraft 如果ban左佢地係德政。

其實我唔明點解D人要反習近平，我地應該支持習近平管班支那人（唔好管我地）。咩質素就配返咩政制

6. 不得在遊戲中出現殭屍、瘟疫等對應武漢肺炎疫情的題材，確保遊戲聊天命名系統不會出現不當言論等等…
Remark: Minecraft 有殭屍
7. 譴責部分玩家利用地圖創造玩法、地圖編輯功能，自行編輯遊戲世界，宣揚分裂祖國思想。
Remark: Minecraft 有 edit map

諗起成班支那人話自己有自由

台灣叫唔叫外國人

中國真係越黎越on9,咁樣用內聯網咪唔洗煩囉

真就快
支那仔互鬥外掛

2B2T server啲人真係舉埋腳慶祝

佢就想管埋出便

希望所有遊戲都係咁 外掛冇晒

GTA5好多外掛大陸狗

外掛狗收皮未

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

正啊

單機都要實名

終於無外掛

佢又要有外資入黎抽水呀

最好中國留學生都用大陸卡，禁止使用外國互聯網

全球玩家大喜訊

籠的傳人

咁係咪要下架曬zombie 電影?
好7 on9, 仲慘過古代
古時皇帝blacklist 少好多

一早封晒啦

其他人係咪特登唔封
留路俾5毛

正
以後唔使見到支那種

支那德政

真定假呀 成日玩l4d2都見到好撚多支那人

其實係咪吹？
我見微博冇人講

支那而家根本一步一步鎖國維持政權，變巨朝鮮

期待中，但推個聯署都被連登block，香港不支那謂！

自閉過自閉症病人

應該禁止出國留學啦

五毛：你知道vpn嗎？

有好耐啦

封埋日本 av，或者係啲片到加晒光復香港水印

暗示個病毒係製造殭屍

成班 on 9 有冇諗過今日 ban 大陸 後日 ban 埋香港？？

得返自己圍內玩

快點

online都見少啲外掛狗

我都係咪y 國人？

下一步

遲下出牆内老翻驚R6可用角色變曬做摺被

正，支那狗終於走哂

諗起之前有張身分證叫閃電球

係咪之後見到有大陸仔玩online game就舉報得？

鬥掛勁
software engineer一定愈黎愈多
中國又嬴

有
上年定前年先至封咗大量私營VPN
仲拉咗部分翻牆嘅人

Fifa玩家

玩單機！玩單機！

玩遊戲都無自由是咪路

等快啲有實行嘅消息

快撚D打機見到殘體好銀眼

問題係嗰班支那賤種係咁翻場出嚟喺人哋個場度搗亂
佢好似北韓咁樣喺自己國家玩泥沙 撚有人理佢咩

最撚恐怖係佢想將道牆起埋落香港

遲啲打飛機都要實名

屌咩又係有頭威無尾陣
講到咁撚把炮點知最後又係 半桶水